\documentclass[12pt,a5paper,openany]{memoir}
\usepackage[english,latin]{babel}
\usepackage{fontspec}
\setmainfont[BoldFont=Calluna Black]{Calluna}
\newfontface{\vectis}{Vectis Bold}
\newfontface{\inglesh}{Calluna Sans}
\newfontface{\justbold}{Calluna Bold}
\usepackage[autocompile]{gregoriotex}
\setlength{\trimtop}{0pt}
\setlength{\trimedge}{0pt}
\settypeblocksize{170mm}{120mm}{*} % Was 101mm in a5
\setulmargins{*}{*}{1.4}
\setlrmargins{*}{*}{1.2}
\setheadfoot{\onelineskip}{2\onelineskip}
\setheaderspaces{*}{.8\onelineskip}{*}
\checkandfixthelayout
\usepackage{graphicx}

\tolerance=5000
\pretolerance=1000

\title{Antiphonae Pro Mysteriis Rosarii.}
\author{Cantus Selecti, 1957}

\renewcommand{\sectionmark}[1]{}
\renewcommand{\subsectionmark}[1]{}

\grechangestaffsize{14}

\begin{document}

\maketitle

\newpage

\tableofcontents*

\chapter{Credo in Deum}

\section{13th Century}

From the Egerton Manuscript, 2615, f.14r

\gregorioscore{credo/va--credo_apostolorum_(altera_melodia)--ms_egerton_2615}

\section{Vatican}

\gregorioscore{credo/va--credo_in_deum--vatican}

\chapter{Mysteria Gaudii}

	\section{Pro prima quinquagena seu parte gaudiosa.}

\gregorioscore{an--gaude_dei_genitrix--solesmes_1957}

\grechangestaffsize{12}


\gregorioscore{ave-tones/pater-4g}
\gregorioscore{ave-tones/ave-4g}
\gregorioscore{ave-tones/gloria-4g}

\grechangestaffsize{14}


\subsection{1. Domini Jesu Christi incarnatio, Angelo Beatae Mariae Virigini nuntiante}

\gregorioscore{an--angelus_domini_nuntiavit--solesmes}

\grechangestaffsize{12}


\gregorioscore{ave-tones/pater-1f}
\gregorioscore{ave-tones/ave-1f}
\gregorioscore{ave-tones/gloria-1f}

\grechangestaffsize{14}


\subsection{2. Domini Jesu Christi gestatio ad beatam Elisabeth.}

\gregorioscore{an--intravit_maria--solesmes_1961}

\grechangestaffsize{12}


\gregorioscore{ave-tones/pater-2}
\gregorioscore{ave-tones/ave-2}
\gregorioscore{ave-tones/gloria-2}


\grechangestaffsize{14}




\subsection{3. Domini Jesu Christi nativitas.}

\gregorioscore{an--genuit_puerpera_regem--solesmes}

\emph{Same tone as previous decade.}

\subsection{4. Domini Jesu Christi praesentatio in templo.}

\gregorioscore{an--cum_inducerent--solesmes_1957}

\grechangestaffsize{12}


\gregorioscore{ave-tones/pater-1f}
\gregorioscore{ave-tones/ave-1f}
\gregorioscore{ave-tones/gloria-1f}

\grechangestaffsize{14}



\subsection{5. Domini Jesu Christi duodennis inventio in medio doctorum.}

\gregorioscore{an--non_invenientes_jesum--solesmes}

\grechangestaffsize{12}


\gregorioscore{ave-tones/pater-3a}
\gregorioscore{ave-tones/ave-3a}
\gregorioscore{ave-tones/gloria-3a}

\chapter{Mysteria Doloris}

\grechangestaffsize{14}


\section{Pro secunda quinquagena seu parte dolorosa.}

\emph{Cantus Selecti} dat hoc responsorium:

\gregorioscore{re--o_vos_omnes--solesmes_1961.1}

\newpage

\emph{Sed hic est brevior:}

\gregorioscore{an--o_vos_omnes--solesmes}

\grechangestaffsize{12}


\gregorioscore{ave-tones/pater-8c}
\gregorioscore{ave-tones/ave-8c}
\gregorioscore{ave-tones/gloria-8c}

\subsection{1. Domini Jesu Christi sudor sanguineus in horto.}

\grechangestaffsize{14}


\gregorioscore{co--pater_si_non_potest--solesmes}

\grechangestaffsize{12}


\gregorioscore{ave-tones/pater-8G}
\gregorioscore{ave-tones/ave-8G}
\gregorioscore{ave-tones/gloria-8G}




\subsection{2. Domini Jesu Christi flagellatio.}

\grechangestaffsize{14}


\gregorioscore{an--a_planta_pedis--solesmes}

\grechangestaffsize{12}


\gregorioscore{ave-tones/pater-2}
\gregorioscore{ave-tones/ave-2}
\gregorioscore{ave-tones/gloria-2}


\subsection{3. Domini Jesu Christi spinea coronatio.}

\grechangestaffsize{14}


\gregorioscore{an--faciem_meam--}

\grechangestaffsize{12}


\gregorioscore{ave-tones/pater-4g}
\gregorioscore{ave-tones/ave-4g}
\gregorioscore{ave-tones/gloria-4g}


\subsection{4. Domini Jesu Christi dolores deferentis crucem ad Calvariae montem.}

\grechangestaffsize{14}


\gregorioscore{an--per_signum_crucis--solesmes}

\grechangestaffsize{12}


\gregorioscore{ave-tones/pater-8G}
\gregorioscore{ave-tones/ave-8G}
\gregorioscore{ave-tones/gloria-8G}




\subsection{5. Domini Jesu Christi in cruce suspensio et mors.}

\grechangestaffsize{14}


\gregorioscore{an--oblatus_est--solesmes}

\grechangestaffsize{12}


\gregorioscore{ave-tones/pater-2}
\gregorioscore{ave-tones/ave-2}
\gregorioscore{ave-tones/gloria-2}


\chapter{Mysteria Gloriae}

\section{Pro tertia quinquagena seu parte gloriosa.}

\grechangestaffsize{14}


\gregorioscore{co--gloriosa_dicta..._maria--solesmes}

\grechangestaffsize{12}



\gregorioscore{ave-tones/pater-8G}
\gregorioscore{ave-tones/ave-8G}
\gregorioscore{ave-tones/gloria-8G}


\subsection{1. Domini Jesu Christi a mortuis resurrectio.}

\grechangestaffsize{14}


\gregorioscore{an--laetare_virgo_mater--solesmes}

\noindent\emph{Post Septuagesima:}

\gresetinitiallines0
\gregorioscore{an--laetare-post-septuagesima}

\grechangestaffsize{12}


\gresetinitiallines1
\gregorioscore{ave-tones/pater-7a}
\gregorioscore{ave-tones/ave-7a}
\gregorioscore{ave-tones/gloria-7a}


\subsection{2. Domini Jesu Christi in caelum ascensio.}

\grechangestaffsize{14}


\gregorioscore{an--ascendit_deus--solesmes}

\grechangestaffsize{12}


\gregorioscore{ave-tones/pater-4g}
\gregorioscore{ave-tones/ave-4g}
\gregorioscore{ave-tones/gloria-4g}


\subsection{3. Dominus Jesus Christus a Patre omnipotente mittens Spiritum Sanctum in Apostolos.}

\grechangestaffsize{14}


\gregorioscore{an--spiritus_domini--solesmes}

\grechangestaffsize{12}



\gregorioscore{ave-tones/pater-8G}
\gregorioscore{ave-tones/ave-8G}
\gregorioscore{ave-tones/gloria-8G}



\subsection{4. Domini Jesu Christi Matris, Beatae Mariae Virginis assumptio in caelum.}

\grechangestaffsize{14}


\gregorioscore{an--assumpta_est_maria--solesmes_1957}

\grechangestaffsize{12}



\gregorioscore{ave-tones/pater-7a}
\gregorioscore{ave-tones/ave-7a}
\gregorioscore{ave-tones/gloria-7a}



\subsection{5. Domini Jesu Christi Matris, Beatae Mariae Virginis in caelis coronatio.}

\grechangestaffsize{14}


\gregorioscore{an--exaltata_est_virgo_maria--solesmes_1957}

\grechangestaffsize{12}



\gregorioscore{ave-tones/pater-8G}
\gregorioscore{ave-tones/ave-8G}
\gregorioscore{ave-tones/gloria-8G}



\grechangestaffsize{14}



\chapter{Extra}

\section{Oratio Fatimae}

\gregorioscore{va--fatima-prayer}

\section{Salve Regina (solemnis)}

\gregorioscore{salve/an--salve_regina--solesmes_1961}

\section{Salve Regina (simplex)}

\gregorioscore{salve/an--salve_regina--simplex}

\end{document}

